# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the bigocrpdf package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bigocrpdf\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1917
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_callbacks_mixin.py:254
msgid "Select Folder for Text Files"
msgstr "选择文本文件的文件夹"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1871
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_callbacks_mixin.py:257
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_callbacks_mixin.py:292
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:306
msgid "Not set"
msgstr "未设置"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_callbacks_mixin.py, line: 317
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_callbacks_mixin.py:320
msgid "PDF output settings saved"
msgstr "PDF输出设置已保存"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 101
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:31
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:146
msgid "Export to OpenDocument"
msgstr "导出为OpenDocument"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 53
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:53
msgid "Include images"
msgstr "包含图像"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 54
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:54
msgid "Embed page images alongside text"
msgstr "在文本旁嵌入页面图像"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 65
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:65
msgid "Open after export"
msgstr "导出后打开"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 66
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:66
msgid "Open file in the default application"
msgstr "用默认应用打开文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 81
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 88
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:81
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:88
msgid "Export"
msgstr "导出"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 157
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:157
msgid "OpenDocument Text (*.odt)"
msgstr "OpenDocument文本 (*.odt)"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 339
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 349
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:187
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:306
msgid "Export failed"
msgstr "导出失败"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 206
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:206
msgid "Exporting…"
msgstr "导出中…"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 230
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:230
msgid "Exporting to OpenDocument…"
msgstr "导出到OpenDocument中…"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 398
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1660
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1771
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:234
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:239
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:81
#: src/bigocrpdf/ui/navigation_manager.py:101
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:116
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:211
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:243
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:93
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:95
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:238
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:228 src/bigocrpdf/window_actions.py:315
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 287
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:287
msgid "Export cancelled"
msgstr "导出已取消"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 337
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:300
#, python-brace-format
msgid "Exported to {}"
msgstr "已导出到{}"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 610
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:369
msgid "Extracted Text"
msgstr "提取的文本"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 457
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py, line: 169
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1225
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py, line: 443
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:372
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:163
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:457
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:1017
msgid "OK"
msgstr "确定"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 612
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1199
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 639
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_export_mixin.py:398
msgid "No text content was detected in this file during OCR processing."
msgstr "在OCR处理过程中未在此文件中检测到文本内容。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 97
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:108
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:49
msgid "Image Corrections"
msgstr "图像校正"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 105
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:113
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:57
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 111
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:85
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:65
msgid "Advanced"
msgstr "高级"
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 189
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 84
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 85
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:84
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:85
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:191
msgid "Language"
msgstr "语言"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 142
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 143
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:94
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:95
msgid "Language help"
msgstr "语言帮助"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 163
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:113
msgid ""
"Choose the language of your document's text.\n"
"The correct language helps recognize text more accurately."
msgstr ""
"选择文档文本的语言。\n"
"正确的语言有助于更准确地识别文本。"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 130
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 174
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:120
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:130
msgid "Deskew"
msgstr "倾斜校正"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 131
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 184
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:121
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:131
msgid "Dewarp"
msgstr "弯曲校正"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 194
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:122
msgid "Perspective Correction"
msgstr "透视校正"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 133
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 206
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:123
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:133
msgid "Auto-rotate"
msgstr "自动旋转"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 134
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 216
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:124
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:134
msgid "Scanner Effect"
msgstr "扫描仪效果"
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 88
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 125
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:86
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:125
msgid "Enhance Embedded Images"
msgstr "增强嵌入图像"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 145
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:145
#, python-brace-format
msgid "{active} of {total} enabled"
msgstr "{total}项中已启用{active}项"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 175
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 252
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:174
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:248
#, python-brace-format
msgid "{n} options enabled"
msgstr "已启用{n}个选项"
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py, line: 74
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 186
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 187
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:72
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:182
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:183
msgid "Image Quality"
msgstr "图像质量"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 149
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 240
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:185
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:149
msgid "Keep Original"
msgstr "保持原始"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 241
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:186
msgid "Very Low (30%)"
msgstr "极低（30%）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 242
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:187
msgid "Low (50%)"
msgstr "低（50%）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 243
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:188
msgid "Medium (70%)"
msgstr "中等（70%）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 244
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:189
msgid "High (85%)"
msgstr "高（85%）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 245
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:190
msgid "Maximum (95%)"
msgstr "最高（95%）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 195
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:191
msgid "Black & White (JBIG2)"
msgstr "黑白（JBIG2）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 263
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:86
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:195
msgid "Export as PDF/A"
msgstr "导出为PDF/A"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 278
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:97
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:197
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:198
msgid "Maximum Output Size"
msgstr "最大输出大小"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 283
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:201
msgid "No limit"
msgstr "无限制"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 206
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:202
msgid "5 MB"
msgstr "5 MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 207
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:203
msgid "10 MB"
msgstr "10 MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 208
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:204
msgid "15 MB"
msgstr "15 MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 209
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:205
msgid "20 MB"
msgstr "20 MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 210
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:206
msgid "25 MB"
msgstr "25 MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 211
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:207
msgid "50 MB"
msgstr "50 MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 212
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:208
msgid "100 MB"
msgstr "100 MB"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 317
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:42
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:256
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:257
msgid "OCR Precision"
msgstr "OCR精度"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 321
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:259
msgid "Low Precision"
msgstr "低精度"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 322
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:260
msgid "Standard"
msgstr "标准"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 323
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:261
msgid "Precise"
msgstr "精确"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 324
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:262
msgid "Very Precise"
msgstr "高精确"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 341
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:53
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:266
msgid "Replace Existing OCR"
msgstr "替换现有OCR"
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py, line: 273
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py, line: 66
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:64
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:269
msgid "Full Resolution Detection"
msgstr "全分辨率检测"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 549
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:353
msgid "Choose the model that matches the language of your documents for the best results."
msgstr "选择与文档语言匹配的模型以获得最佳效果。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 575
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:374
#, python-brace-format
msgid "{count} languages"
msgstr "{count}种语言"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 628
#: src/bigocrpdf/ui/settings_sidebar_mixin.py:422
msgid "Supported Languages"
msgstr "支持的语言"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 177
msgid "Unsupported file format"
msgstr "不支持的文件格式"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 196
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 234
msgid "No image found in clipboard"
msgstr "剪贴板中未找到图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 135
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:135
msgid "Image OCR"
msgstr "图像OCR"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 136
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:136
msgid "Extract text from images or screen captures using OCR."
msgstr "使用OCR从图像或屏幕截图中提取文本。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 223
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:144
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:148
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:230
msgid "Open Image"
msgstr "打开图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 154
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 159
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:154
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:159
msgid "Screen Capture"
msgstr "屏幕截图"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 170
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:170
msgid "Extracting text…"
msgstr "提取文本中…"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 196
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:196
msgid "Extracted text"
msgstr "提取的文本"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 212
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:208
msgid "Copy"
msgstr "复制"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 210
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 212
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 224
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 225
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:210
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:212
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:248
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:249
msgid "Copy text to clipboard"
msgstr "复制文本到剪贴板"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 217
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:220
msgid "New Capture"
msgstr "新建捕获"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 223
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 224
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:223
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:224
msgid "Capture a screen region"
msgstr "截取屏幕区域"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 232
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 233
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:232
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:233
msgid "Open an image file"
msgstr "打开图像文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 264
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:264
msgid "Choose the language of the text in the image"
msgstr "选择图像中文本的语言"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 265
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:265
msgid "OCR language"
msgstr "OCR语言"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 415
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:323
msgid "No text extracted."
msgstr "没有提取到文本。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 487
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:377
msgid "Open Image to OCR"
msgstr "打开图像进行OCR"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 496
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:380
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:706
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:709
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:770
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:238
msgid "Images"
msgstr "图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 433
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:433
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 519
#: src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py:455
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:1015
msgid "Error"
msgstr "错误"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 380
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:102
msgid "Processing PDF files..."
msgstr "处理PDF文件..."
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 111
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:111
msgid "0%"
msgstr "0%"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 114
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:114
msgid "OCR processing progress"
msgstr "OCR处理进度"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 132
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:132
msgid "Perspective"
msgstr "透视"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 151
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:151
#, python-brace-format
msgid "JPEG {quality}%"
msgstr "JPEG {quality}%"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 194
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:192
msgid "Quality"
msgstr "质量"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 193
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:195
msgid "Format"
msgstr "格式"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 196
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:198
msgid "Max Size"
msgstr "最大大小"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 196
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:198
#, python-brace-format
msgid "{mb} MB"
msgstr "{mb} MB"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 198
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:200
msgid "Mode"
msgstr "模式"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 198
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:200
msgid "Replace OCR"
msgstr "替换OCR"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 193
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:203
msgid "Active"
msgstr "活动"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 208
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:205
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 385
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:218 src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:489
msgid "Preparing processing..."
msgstr "准备处理中..."
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 864
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:270
#, python-brace-format
msgid "<b>Processing: {current}/{total}:</b> {completed} file(s) completed • <b>{remaining}</b> remaining"
msgstr "<b>正在处理: {current}/{total}:</b> {completed} 个文件已完成 • <b>{remaining}</b> 个剩余"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 875
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:281
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:373
#, python-brace-format
msgid "Processed file {current}/{total}: {filename}"
msgstr "处理的文件 {current}/{total}: {filename}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 939
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:305
#, python-brace-format
msgid "<b>OCR processing complete!</b> {total} file(s) processed"
msgstr "<b>OCR处理完成！</b> 已处理 {total} 个文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 1057
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:407
#, python-brace-format
msgid "<b>OCR processing complete!</b> {total} file(s) processed • Total time: {time}"
msgstr "<b>OCR处理完成！</b> 已处理 {total} 个文件 • 总时间：{time}"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 411
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:413
#, python-brace-format
msgid "OCR processing complete. {total} files processed."
msgstr "OCR处理完成。已处理{total}个文件。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 430
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:428
#, python-brace-format
msgid "File {current}/{total}: <b>{filename}</b> - {status} • Time: {time}"
msgstr "文件{current}/{total}：<b>{filename}</b> - {status} · 时间：{time}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 440
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:438
#, python-brace-format
msgid "Processing file {current}/{total}: <b>{filename}</b> • Time: {time}"
msgstr "正在处理文件{current}/{total}：<b>{filename}</b> · 时间：{time}"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 447
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:449
#, python-brace-format
msgid "Processing file {current} of {total}: {filename}"
msgstr "正在处理文件{current}/{total}：{filename}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/terminal_page.py,
# line: 370
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:458
#, python-brace-format
msgid "Processing files: {processed}/{total} completed • Time: {time}"
msgstr "处理文件：{processed}/{total} 完成 • 时间：{time}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/terminal_page.py,
# line: 382
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:467
#, python-brace-format
msgid "Starting processing of {total} files... • Time: {time}"
msgstr "开始处理 {total} 个文件... • 时间: {time}"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py, line: 484
#: src/bigocrpdf/ui/terminal_page.py:486
#, python-brace-format
msgid "{percent}%"
msgstr "{percent}%"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 708
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:89
msgid "OCR processing was completed for this file, but the extracted text could not be found."
msgstr "此文件的OCR处理已完成，但无法找到提取的文本。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 134
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:158
msgid "words"
msgstr "词"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 136
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:160
msgid "characters"
msgstr "字符"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 203
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 204
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:227
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:228
msgid "Decrease font size"
msgstr "减小字体大小"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 209
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 210
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:233
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:234
msgid "Increase font size"
msgstr "增大字体大小"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 230
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 233
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:254
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:257
msgid "Save TXT"
msgstr "保存TXT"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1512
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:260
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:262
msgid "Close"
msgstr "关闭"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1291
# 
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1291
# 
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1291
# 
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1291
# 
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1343
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:309
msgid "Search in text..."
msgstr "在文本中搜索..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 287
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:311
msgid "Search in text"
msgstr "在文本中搜索"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 294
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 295
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:318
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:319
msgid "Previous match"
msgstr "上一个匹配"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 301
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 302
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:325
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:326
msgid "Next match"
msgstr "下一个匹配"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 448
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:448
#, python-brace-format
msgid "{current}/{total}"
msgstr "{current}/{total}"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 457
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:457
msgid "Wrapped to first match"
msgstr "已跳转到第一个匹配"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 466
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:466
msgid "Wrapped to last match"
msgstr "已跳转到最后一个匹配"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py, line: 447
#: src/bigocrpdf/ui/text_viewer_mixin.py:484
msgid "No matches"
msgstr "无匹配"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1757
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:26
msgid "PDF Output Options"
msgstr "PDF 输出选项"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1768
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:90
msgid "PDF Output Settings"
msgstr "PDF输出设置"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1776
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:99
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:101
msgid "Save"
msgstr "保存"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1791
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:161
msgid "File Settings"
msgstr "文件设置"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1795
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:165
msgid "Use Original Filename"
msgstr "使用原始文件名"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1796
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:166
msgid "Use the same name as the original file"
msgstr "使用与原始文件相同的名称"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1821
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:176
msgid "Filename Suffix"
msgstr "文件名后缀"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 178
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:178
msgid "Text added to the end of the filename (e.g. document-ocr.pdf)"
msgstr "添加到文件名末尾的文本（例document-ocr.pdf）"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1833
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:186
msgid "Overwrite Existing Files"
msgstr "覆盖现有文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1834
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:187
msgid "Replace files with the same name"
msgstr "替换同名文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1804
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:212
msgid "Warning"
msgstr "警告"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 214
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:215
msgid "To replace original files, also enable 'Overwrite Existing Files' below and save to the same folder"
msgstr "要替换原始文件，还需启用下方的“覆盖现有文件”并保存到同一文件夹"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 231
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:231
msgid "Overwrite Existing Files?"
msgstr "覆盖现有文件？"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 234
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:234
msgid ""
"If files with the same name already exist in the output folder, they will be permanently replaced. "
"This cannot be undone."
msgstr "如果输出文件夹中已存在同名文件，它们将被永久替换。此操作无法撤销。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 239
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:239
msgid "Enable"
msgstr "启用"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1840
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:258
msgid "Text Extraction"
msgstr "文本提取"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1844
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:262
msgid "Save Text Files"
msgstr "保存文本文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1845
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:263
msgid "Automatically save extracted text as .txt files"
msgstr "自动将提取的文本保存为 .txt 文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1853
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:269
msgid "Use Separate Folder for Text Files"
msgstr "为文本文件使用单独文件夹"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1854
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:270
msgid "Save text files to a different folder"
msgstr "将文本文件保存到不同的文件夹"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1865
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:300
msgid "Text Files Folder"
msgstr "文本文件文件夹"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1866
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:301
msgid "Select where to save text files"
msgstr "选择保存文本文件的位置"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 289
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 291
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:316
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:318
msgid "Choose where to save the text files"
msgstr "选择保存文本文件的位置"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 311
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:338
msgid "ODF Export"
msgstr "ODF导出"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 315
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:342
msgid "Save ODF Files"
msgstr "保存ODF文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 316
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:343
msgid "Automatically save extracted text as .odt files"
msgstr "自动将提取的文本保存为.odt文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 322
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:349
msgid "Include Page Images"
msgstr "包含页面图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 323
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:350
msgid "Embed original page images in ODF"
msgstr "在ODF中嵌入原始页面图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 330
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:357
msgid "Use Structured Formatting"
msgstr "使用结构化格式"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 331
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:358
msgid "Apply detected layout and text styles"
msgstr "应用检测到的布局和文本样式"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1938
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:382
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1942
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:386
msgid "Add Date to Filename"
msgstr "将日期添加到文件名"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1943
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:387
msgid "Include date elements in the filename"
msgstr "在文件名中包含日期元素"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1978
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:395
msgid "Include Year"
msgstr "包括年份"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1979
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:396
msgid "Add YYYY to the date"
msgstr "将YYYY添加到日期中"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1989
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:401
msgid "Include Month"
msgstr "包括月份"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1990
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:402
msgid "Add MM to the date"
msgstr "将MM添加到日期中"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 2000
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:407
msgid "Include Day"
msgstr "包含日期"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 2001
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:408
msgid "Add DD to the date"
msgstr "将DD添加到日期中"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 2011
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:413
msgid "Include Time"
msgstr "包含时间"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 2012
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:414
msgid "Add HHMM to the filename"
msgstr "将HHMM添加到文件名中"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1949
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:447
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 449
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:449
msgid "Standard (2026-02-23)"
msgstr "标准（2026-02-23）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 450
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:450
msgid "European (23-02-2026)"
msgstr "欧洲格式（23-02-2026）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py, line: 451
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:451
msgid "American (02-23-2026)"
msgstr "美国格式（02-23-2026）"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 2022
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:496
msgid "Preview"
msgstr "预览"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 2026
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_options_ui_mixin.py:500
msgid "Filename Example:"
msgstr "文件名示例："
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 43
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:41
msgid "Straighten Pages"
msgstr "页面矫正"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 45
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:43
msgid "Fixes pages that were scanned at a slight angle. The text lines become perfectly horizontal."
msgstr "修正以轻微角度扫描的页面。文本行变为完全水平。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 52
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:50
msgid "Fix Curved Text"
msgstr "修复弯曲文本"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 54
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:52
msgid "Corrects wavy or curved text that appears when photographing a book or a bent document."
msgstr "修正拍摄书籍或弯曲文档时出现的波浪状或弯曲文本。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 61
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:59
msgid "Fix Perspective"
msgstr "透视校正"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 63
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:61
msgid ""
"Corrects pages that look like a trapezoid because the photo was taken at an angle instead of "
"straight above."
msgstr "修正因从角度而非正上方拍摄而呈梯形的页面。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 70
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:68
msgid "Fix Page Direction"
msgstr "修正页面方向"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 72
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:70
msgid ""
"Detects and fixes pages that are upside-down or sideways, automatically rotating them to the "
"correct orientation."
msgstr "检测并修正上下颠倒或横向的页面，自动旋转至正确方向。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 79
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:77
msgid "Enhance Readability"
msgstr "增强可读性"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 81
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:79
msgid ""
"Makes text darker and the background lighter, producing a cleaner result similar to a high-quality "
"scan."
msgstr "使文本更深、背景更亮，产生类似高质量扫描的更清晰效果。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 90
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:88
msgid ""
"Apply image corrections (deskew, dewarp, perspective) to images inside pages that already contain "
"text. Normally skipped because these images are already well-aligned. Enable only if embedded "
"images appear crooked or distorted."
msgstr "对已包含文本的页面中的图像应用图像校正（倾斜、弯曲、透视）。通常跳过，因为这些图像已经对齐良好。仅在嵌入图像看起来歪斜或扭曲时启用。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py, line: 131
#: src/bigocrpdf/ui/corrections_dialog.py:129
msgid ""
"These corrections automatically improve your scanned or photographed documents. Each one fixes a "
"specific problem."
msgstr "这些校正自动改善您扫描或拍摄的文档。每项都修复特定问题。"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1584
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:27
msgid "Save Extracted Text"
msgstr "保存提取的文本"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1635
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1745
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:63
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:153
msgid "Save Failed"
msgstr "保存失败"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1651
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:73
msgid "File Already Exists"
msgstr "文件已存在"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1652
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:74
#, python-brace-format
msgid "The file '{0}' already exists. What would you like to do?"
msgstr "文件“{0}”已存在。您想怎么做？"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1658
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:79
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1659
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:80
msgid "Auto-Rename"
msgstr "自动重命名"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py, line: 143
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:148
#, python-brace-format
msgid "Text saved to {filename}"
msgstr "文本已保存到{filename}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py, line: 187
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:181
msgid "Resume Previous Session?"
msgstr "恢复上一个会话？"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py, line: 189
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:183
#, python-brace-format
msgid ""
"An incomplete processing session was found.\n"
"\n"
"Progress: {completed} of {total} files completed\n"
"Remaining: {pending} files\n"
"\n"
"Would you like to resume processing the remaining files?"
msgstr ""
"发现未完成的处理会话。\n"
"\n"
"进度：{total}个文件中已完成{completed}个\n"
"剩余：{pending}个文件\n"
"\n"
"是否要继续处理剩余文件？"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py, line: 195
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1155
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:189
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:937
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py, line: 196
#: src/bigocrpdf/ui/file_save_mixin.py:190
msgid "Resume"
msgstr "恢复"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 197
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 733
#: src/bigocrpdf/ui/navigation_manager.py:93
msgid "Start"
msgstr "开始"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/navigation_manager.py,
# line: 109
#: src/bigocrpdf/ui/navigation_manager.py:109
msgid "Process New Files"
msgstr "处理新文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py, line: 76
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:74
msgid ""
"Controls the compression applied to images inside the PDF. Lower quality means smaller files but "
"some detail is lost. 'Keep Original' preserves images exactly as they are.\n"
"\n"
"The last option, 'Black & White (JBIG2)', converts all pages to pure black and white using JBIG2 — "
"the most compact format available. Ideal for text-only documents, but all color is lost."
msgstr ""
"控制PDF内图像的压缩。较低的质量意味着较小的文件，但会丢失一些细节。“保持原始”会完全保留图像。\n"
"\n"
"最后一个选项“黑白（JBIG2）”使用JBIG2将所有页面转换为纯黑白——可用的最紧凑格式。适合纯文本文档，但所有颜色都会丢失。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py, line: 90
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:88
msgid ""
"Creates an archival PDF designed for long-term storage. The file will open correctly on any device, "
"now and in the future. Recommended for important documents."
msgstr "创建为长期存储设计的归档PDF。此文件可在任何设备上正确打开，无论现在还是将来。推荐用于重要文档。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py, line: 101
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:99
msgid ""
"Sets a size limit for the final file. If the result is too large, it is automatically split into "
"smaller numbered files (e.g. document-01.pdf). Useful for email or uploads."
msgstr "为最终文件设置大小限制。如果结果太大，会自动拆分为编号的较小文件（例document-01.pdf）。适用于电子邮件或上传。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py, line: 136
#: src/bigocrpdf/ui/output_dialog.py:134
msgid ""
"Configure how the final PDF is generated. These settings affect file size, quality, and "
"compatibility."
msgstr "配置最终PDF的生成方式。这些设置影响文件大小、质量和兼容性。"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py, line: 1232
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 521
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py, line: 579
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py, line: 1232
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 521
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py, line: 579
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py, line: 1232
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 521
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py, line: 579
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py, line: 1232
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 521
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py, line: 579
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py,
# line: 1206
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/conclusion_page.py,
# line: 568
# 
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/widgets.py, line:
# 34
#: src/bigocrpdf/ui/widgets.py:32
#, python-brace-format
msgid "CSS file not found: {0}"
msgstr "找不到 CSS 文件：{0}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/widgets.py, line:
# 43
#: src/bigocrpdf/ui/widgets.py:41
msgid "Custom CSS styles loaded successfully"
msgstr "自定义 CSS 样式加载成功"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/widgets.py, line:
# 46
#: src/bigocrpdf/ui/widgets.py:44
#, python-brace-format
msgid "Error loading CSS styles: {0}"
msgstr "加载CSS样式时出错：{0}"
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py, line: 348
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 478
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py:350
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:478
msgid "Show in file manager"
msgstr "在文件管理器中显示"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py, line: 370
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py:376
msgid "Open the processed file"
msgstr "打开已处理的文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py, line: 406
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py:394
msgid "View the text found in this document"
msgstr "查看在此文档中找到的文本"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py, line: 421
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py:409
msgid "Save as a document for LibreOffice"
msgstr "保存为LibreOffice文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py, line: 46
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:44
msgid ""
"How carefully the program reads text from your documents. Lower precision finds more text (good for "
"blurry pages), while higher precision makes fewer mistakes but may miss faint text."
msgstr "程序从文档中读取文本的细致程度。较低的精度能找到更多文本（适合模糊页面），而较高的精度错误更少但可能遗漏模糊文本。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py, line: 57
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:55
msgid ""
"When enabled, redoes the text recognition even if the PDF already has searchable text. Use this "
"when the existing text layer is incorrect or of poor quality."
msgstr "启用后，即使PDF已有可搜索文本也会重新进行文本识别。当现有文本图层不正确或质量差时使用此选项。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py, line: 68
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:66
msgid ""
"Analyzes the image at full resolution for text detection. Finds more text in high-resolution scans "
"but takes longer. The faster mode is good enough for most documents."
msgstr "以全分辨率分析图像以进行文本检测。在高分辨率扫描中找到更多文本，但耗时更长。快速模式对大多数文档已足够。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py, line: 108
#: src/bigocrpdf/ui/advanced_dialog.py:106
msgid "Fine-tune how OCR text recognition works. The default settings work well for most documents."
msgstr "微调OCR文本识别的工作方式。默认设置适用于大多数文档。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 400
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:53
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:93
msgid "File queue"
msgstr "文件队列"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 57
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 100
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:57
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:100
msgid "Add your PDFs"
msgstr "添加您的PDF"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 59
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 102
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:59
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:102
msgid "Drag PDF files and images here, or use the button in the header bar"
msgstr "将PDF文件和图像拖到此处，或使用顶栏按钮"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 434
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:130
msgid "Save in the same folder as the original file"
msgstr "保存到与原始文件相同的文件夹"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 435
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:131
msgid "Custom folder"
msgstr "自定义文件夹"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 442
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:138
msgid "Output folder location"
msgstr "输出文件夹位置"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 1881
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:149
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 458
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:152
msgid "Destination folder path"
msgstr "目标文件夹路径"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 465
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 466
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:158
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:159
msgid "Browse for folder"
msgstr "浏览文件夹"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 244
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 481
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 483
#: src/bigocrpdf/cli.py:244 src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:172
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:174
msgid "Output options"
msgstr "输出选项"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 285
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_ui_mixin.py:308
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:285
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:953
#, python-brace-format
msgid "{pages} pg."
msgstr "{pages}页"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 290
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 384
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:290
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:384
#, python-brace-format
msgid "{size} MB"
msgstr "{size} MB"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 946
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 947
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:307
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:308
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:395
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:396
msgid "Edit pages of this file"
msgstr "编辑此文件的页面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 966
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 968
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:315
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:316
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:403
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:404
msgid "Remove this file from the list"
msgstr "从列表中移除此文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 477
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:477
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 482
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 736
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:482
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:736
msgid "File information"
msgstr "文件信息"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 993
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:541
msgid "Failed to open file"
msgstr "打开文件失败"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 673
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:673
msgid "Name"
msgstr "名称"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 674
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:674
msgid "Path"
msgstr "路径"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 679
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:679
msgid "Size"
msgstr "大小"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 686
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:686
msgid "Modified (local)"
msgstr "修改时间（本地）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 693
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:693
msgid "Document"
msgstr "文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 698
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:698
msgid "Form"
msgstr "表单"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 700
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:700
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 703
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:703
msgid "Content"
msgstr "内容"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 707
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:707
msgid "Image formats"
msgstr "图像格式"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 713
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:713
msgid "Fonts"
msgstr "字体"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 716
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:716
msgid "Embedded fonts"
msgstr "嵌入字体"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 719
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:719
msgid "Font names"
msgstr "字体名称"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 722
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:722
msgid "Attached files"
msgstr "附件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 725
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:725
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 730
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:730
msgid "Created"
msgstr "创建时间"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 732
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:732
msgid "Modified"
msgstr "修改时间"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 745
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 746
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:745
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:746
msgid "Copy all information"
msgstr "复制所有信息"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 772
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:772
msgid "Image list"
msgstr "图像列表"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 773
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:773
msgid "images"
msgstr "张图像"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 782
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 783
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:782
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:783
msgid "Extract this image"
msgstr "提取此图像"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 813
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:813
msgid "Information copied"
msgstr "信息已复制"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 870
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 878
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:870
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:878
msgid "Failed to extract image"
msgstr "提取图像失败"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 876
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:876
msgid "Image extracted"
msgstr "图像已提取"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1064
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:926
msgid "Changes saved"
msgstr "更改已保存"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1084
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:943
msgid "Failed to open PDF editor"
msgstr "打开PDF编辑器失败"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1207
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:1011
msgid "Multiple Images Dropped"
msgstr "拖入了多张图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1209
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:1012
#, python-brace-format
msgid "You dropped {} images. How would you like to add them?"
msgstr "您拖入了{}张图像。您想如何添加它们？"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 1073
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:1075
#, python-brace-format
msgid "{count} files in queue"
msgstr "队列中有{count}个文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py, line: 1085
#: src/bigocrpdf/ui/settings_queue_mixin.py:1087
msgid "All files removed from queue"
msgstr "所有文件已从队列中移除"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 93
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Export to ODT or TXT"
msgstr "导出为 ODT 或 TXT"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 117
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Export format"
msgstr "导出格式"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 119
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Choose the output format for the extracted text."
msgstr "选择提取文本的输出格式。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 124
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "ODF Document (.odt)"
msgstr "ODF 文档 (.odt)"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 127
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid ""
"Preserves text formatting, paragraphs and layout. Editable in LibreOffice, Google Docs and "
"Microsoft Word."
msgstr "保留文本格式、段落和布局。可在 LibreOffice、Google Docs 和 Microsoft Word 中编辑。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 132
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 135
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Export ODF"
msgstr "导出 ODF"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 138
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Export as ODF document"
msgstr "导出为 ODF 文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 146
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Plain Text (.txt)"
msgstr "纯文本 (.txt)"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 149
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Raw text without any formatting. Lightweight and universal — works everywhere."
msgstr "无任何格式的原始文本。轻量且通用 — 适用于所有场景。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 154
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 157
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Export TXT"
msgstr "导出 TXT"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 160
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Export as plain text"
msgstr "导出为纯文本"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 173
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
#, python-format
msgid "This PDF contains %d image(s)"
msgstr "此 PDF 包含 %d 张图片"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 176
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "PDF content analysis"
msgstr "PDF 内容分析"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 179
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Apply OCR first"
msgstr "先应用 OCR"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 182
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid ""
"If the images contain text (scanned pages or photos), applying OCR first will produce much better "
"export results."
msgstr "如果图像包含文本（扫描页面或照片），先应用 OCR 将产生更好的导出结果。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 188
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 191
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Open OCR"
msgstr "打开 OCR"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py, line: 194
#: src/bigocrpdf/ui/export_dialog.py
msgid "Open OCR application to recognize text in images"
msgstr "打开 OCR 应用以识别图像中的文字"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1212
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 194
#: src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py:70
msgid "Separate PDFs"
msgstr "分别处理PDF"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1213
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 195
#: src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py:71
msgid "Merge into One PDF"
msgstr "合并为一个PDF"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1224
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 221
#: src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py:83
#, python-brace-format
msgid "Merged {} images into one PDF"
msgstr "已将{}张图像合并为一个PDF"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/settings_page.py, line: 1228
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 225
#: src/bigocrpdf/ui/dialogs_manager.py:87
msgid "Error merging images"
msgstr "合并图像时出错"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 224
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 649
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:27
msgid "Save a copy"
msgstr "保存副本"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 485
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:31
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:160
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:834
msgid "PDF Files"
msgstr "PDF 文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 672
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:50
#, python-brace-format
msgid "Saved to {}"
msgstr "已保存到{}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 674
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:52
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:866
msgid "Failed to save PDF."
msgstr "保存PDF失败。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 217
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 685
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:63
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:186
msgid "Compress PDF"
msgstr "压缩PDF"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 688
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:66
msgid ""
"Reduce the file size by compressing the images inside the PDF. Lower values produce smaller files "
"but with less image detail."
msgstr "通过压缩PDF内的图像来减小文件大小。较低的值产生较小的文件，但图像细节较少。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 699
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:76
msgid "Image Quality:"
msgstr "图像质量："
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 707
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:84
msgid "10 = smallest file, 95 = best quality. 60 is a good default."
msgstr "10=最小文件，95=最佳质量。60是合适的默认值。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 719
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:95
msgid "Image Resolution (DPI):"
msgstr "图像分辨率（DPI）："
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 727
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:103
msgid "72 = screen only, 150 = digital reading, 300 = print quality."
msgstr "72=仅屏幕，150=数字阅读，300=打印质量。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 741
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:117
msgid "Compress"
msgstr "压缩"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 770
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:144
msgid "Failed to prepare document for compression."
msgstr "准备文档以进行压缩失败。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 784
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:156
msgid "Save Compressed PDF"
msgstr "保存压缩PDF"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 801
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:173
#, python-brace-format
msgid "Compression failed: {}"
msgstr "压缩失败：{}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 828
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:199
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:193
msgid "Split by Page Count"
msgstr "按页数拆分"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 829
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:200
msgid "Split the document into parts with a fixed number of pages each."
msgstr "将文档拆分为每部分包含固定页数的部分。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 833
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:204
msgid "Pages per file:"
msgstr "每个文件的页数："
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 841
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 873
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:212
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:244
msgid "Split"
msgstr "拆分"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 860
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:231
msgid "Split by File Size"
msgstr "按文件大小拆分"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 861
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:232
msgid "Split the document so each part is at most the specified size."
msgstr "拆分文档使每部分不超过指定大小。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 865
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:236
msgid "Max size (MB):"
msgstr "最大大小（MB）："
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 889
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:260
msgid "Select Output Directory"
msgstr "选择输出目录"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 918
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:289
msgid "Failed to prepare document for splitting."
msgstr "准备文档以进行拆分失败。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 934
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:305
#, python-brace-format
msgid "Split into {} parts ({} pages)"
msgstr "拆分为{}部分（{}页）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 939
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_tools_mixin.py:310
#, python-brace-format
msgid "Split failed: {}"
msgstr "拆分失败：{}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 84
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:90
#, python-brace-format
msgid "PDF Editor - {}"
msgstr "PDF编辑器 - {}"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 92
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:92
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:515
msgid "PDF Editor"
msgstr "PDF编辑器"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 236
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:146
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:239
msgid "Edit PDF"
msgstr "编辑PDF"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 179
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:179
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 183
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:183
msgid "Export a copy of the document"
msgstr "导出文档副本"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 190
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:190
msgid "Reduce document file size"
msgstr "减小文档文件大小"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 198
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:198
msgid "Split document by number of pages"
msgstr "按页数拆分文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 202
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:202
msgid "Split by Size"
msgstr "按大小拆分"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 207
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:207
msgid "Split document by target file size"
msgstr "按目标文件大小拆分文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 216
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:216
msgid "Select All"
msgstr "全选"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 221
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:221
msgid "Select all pages in the document"
msgstr "选择文档中的所有页面"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 225
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:225
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 229
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:229
msgid "Clear page selection"
msgstr "清除页面选择"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 232
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:232
msgid "Rotate / Flip"
msgstr "旋转/翻转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 239
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:239
msgid "Rotate Left 90º"
msgstr "左旋90°"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 240
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:240
msgid "Rotate Right 90º"
msgstr "右旋90°"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 241
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:241
msgid "Flip Vertically"
msgstr "垂直翻转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 242
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:242
msgid "Flip Horizontally"
msgstr "水平翻转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 253
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:253
msgid "Rotate or flip selected pages"
msgstr "旋转或翻转选中的页面"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 257
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:257
msgid "Reverse Order"
msgstr "反转顺序"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 261
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:261
msgid "Reverse the order of all pages"
msgstr "反转所有页面的顺序"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 287
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 288
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:287
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:288
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "切换侧边栏"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1015
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 96
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 99
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:96 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:99
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_page_actions_mixin.py:175
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:306
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 308
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:308
msgid "Insert PDF or image files"
msgstr "插入PDF或图像文件"
# 
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 309
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 375
#: src/bigocrpdf/application.py:372
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:309
msgid "Add files"
msgstr "添加文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 314
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:314
msgid "Save As"
msgstr "另存为"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/image_ocr_window.py, line: 205
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:314
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:938
msgid "Apply"
msgstr "应用"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 320
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:320
msgid "Save PDF to a new file (Ctrl+S)"
msgstr "将PDF保存到新文件（Ctrl+S）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 322
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:322
msgid "Save PDF to a new file"
msgstr "将PDF保存到新文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 187
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:326
msgid "Save changes and go back (Ctrl+S)"
msgstr "保存更改并返回（Ctrl+S）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 188
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:328
msgid "Save changes and go back"
msgstr "保存更改并返回"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 144
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:132 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:133
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:337
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:338
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:266 src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:267
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 148
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:138
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:341
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:270
msgid "Help"
msgstr "帮助"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 128
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_ui_setup.py, line: 255
#: src/bigocrpdf/application.py:406 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:139
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:342
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:271
msgid "About"
msgstr "关于"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 129
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_ui_setup.py, line: 256
#: src/bigocrpdf/application.py:373 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:140
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:343
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:272
msgid "Quit"
msgstr "退出"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 288
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:413
msgid "Current file"
msgstr "当前文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 299
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:424
msgid "Document status"
msgstr "文档状态"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 431
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:431
msgid "Selection count"
msgstr "选择计数"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 312
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:438
msgid "Change the size of page previews"
msgstr "更改页面预览大小"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 313
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:439
msgid "Zoom level"
msgstr "缩放级别"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 495
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:495
msgid "PDF Editor Help"
msgstr "PDF编辑器帮助"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 523
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:523
msgid ""
"Use the PDF editor to view and organize your documents. You can rearrange, rotate, or remove pages, "
"compress files, and split documents by pages or file size."
msgstr "使用PDF编辑器查看和整理文档。您可以重新排列、旋转或删除页面、压缩文件以及按页面或文件大小拆分文档。"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 536
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:536
msgid "Keyboard shortcuts:"
msgstr "键盘快捷键："
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 542
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:542
msgid "Undo last action"
msgstr "撤销上一步操作"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 543
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:543
msgid "Select all pages"
msgstr "选择所有页面"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 544
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:544
msgid "Save and close"
msgstr "保存并关闭"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 545
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:545
msgid "Remove selected pages"
msgstr "删除选中的页面"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 546
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:546
msgid "Rotate left / right"
msgstr "向左/向右旋转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 547
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:547
msgid "Zoom in / out"
msgstr "放大/缩小"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 566
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:566
msgid "Tips:"
msgstr "提示："
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 573
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:573
msgid "Drag and drop pages to reorder them"
msgstr "拖放页面以重新排序"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 574
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:574
msgid "Right-click a page to save it as image or PDF"
msgstr "右键点击页面以保存为图像或PDF"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 575
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:575
msgid "Drag external files onto the editor to add them"
msgstr "将外部文件拖放到编辑器中添加"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 576
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:576
msgid "Use the menu to compress or split documents"
msgstr "使用菜单压缩或拆分文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 596
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 603
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:596
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:603
msgid "Show when opening the editor"
msgstr "打开编辑器时显示"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 611
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 616
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:611
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:616
msgid "Got it"
msgstr "知道了"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 562
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:676
msgid "Could not open PDF file or file has no pages."
msgstr "无法打开PDF文件或文件没有页面。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 596
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:710
#, python-brace-format
msgid "Failed to load PDF: {}"
msgstr "加载PDF失败：{}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 605
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:719
#, python-brace-format
msgid "{total} pages · {included} included"
msgstr "{total}页 · 包含{included}页"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 609
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:723
#, python-brace-format
msgid "{count} selected"
msgstr "已选{count}个"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 737
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:737
#, python-brace-format
msgid "{count} pages selected"
msgstr "已选{count}页"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 822
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:831
msgid "Save PDF As"
msgstr "将PDF另存为"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 836
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:845
msgid "document.pdf"
msgstr "document.pdf"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 854
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:863
#, python-brace-format
msgid "Saved: {}"
msgstr "已保存：{}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1101
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:900
msgid "Error saving changes."
msgstr "保存更改时出错。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1130
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:928
msgid "Failed to merge PDF pages."
msgstr "合并PDF页面失败。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1152
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:934
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1153
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py:935
msgid "What would you like to do with your changes?"
msgstr "您想如何处理您的更改？"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 446
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_page_actions_mixin.py:99
#, python-brace-format
msgid "Failed to add file {}: {}"
msgstr "添加文件{}失败：{}"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 1019
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 68
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:67
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_page_actions_mixin.py:178
msgid "PDFs and Images"
msgstr "PDF文件和图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 80
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:82
#, python-brace-format
msgid "Page {}"
msgstr "第{}页"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 138
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:140
msgid "Excluded"
msgstr "已排除"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 160
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:162
msgid "Include this page in the final document"
msgstr "在最终文档中包含此页面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 164
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:166
#, python-brace-format
msgid "Include page {} in the final document"
msgstr "在最终文档中包含第{}页"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 180
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:182
msgid "Rotate this page to the left"
msgstr "将此页面向左旋转"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 183
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:185
#, python-brace-format
msgid "Rotate page {} to the left"
msgstr "将第{}页向左旋转"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 193
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:195
msgid "Rotate this page to the right"
msgstr "将此页面向右旋转"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 196
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:198
#, python-brace-format
msgid "Rotate page {} to the right"
msgstr "将第{}页向右旋转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 211
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:211
msgid "Horizontal Flip"
msgstr "水平翻转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 212
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:212
msgid "Vertical Flip"
msgstr "垂直翻转"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 231
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:231
msgid "Mirror this page (Horizontal/Vertical)"
msgstr "镜像此页面（水平/垂直）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 235
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:235
#, python-brace-format
msgid "Mirror page {}"
msgstr "镜像第{}页"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 263
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:263
msgid "Save page as image"
msgstr "将页面保存为图像"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py, line: 264
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_thumbnail.py:264
msgid "Save page as PDF"
msgstr "将页面保存为PDF"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_grid.py, line: 112
#: src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/page_grid.py:111
msgid ""
"Page thumbnails. Ctrl+A select all, Ctrl+Up/Down reorder, Delete toggle page, Ctrl+L/R rotate, "
"Ctrl+Z undo"
msgstr "页面缩略图。Ctrl+A全选，Ctrl+上/下重排，Delete切换页面，Ctrl+L/R旋转，Ctrl+Z撤销"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 424
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:47
msgid "Processing Summary"
msgstr "处理摘要"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 450
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:100
msgid "Files processed:"
msgstr "已处理文件："
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 466
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:109
msgid "Total pages:"
msgstr "总页数："
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 488
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:132
msgid "Processing time:"
msgstr "处理时间："
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 141
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:141
msgid "Output size:"
msgstr "输出大小："
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 150
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:150
msgid "Size change:"
msgstr "大小变化："
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 197
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:197
msgid "Files processed"
msgstr "已处理文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 207
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:207
msgid "Pages processed"
msgstr "已处理页面"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 217
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:217
msgid "Processing time"
msgstr "处理时间"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 227
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:227
msgid "Output file size"
msgstr "输出文件大小"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 237
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:237
msgid "File size change"
msgstr "文件大小变化"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/ui/ui_manager.py,
# line: 529
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:252
msgid "Generated Files"
msgstr "生成的文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py, line: 281
#: src/bigocrpdf/ui/conclusion_page_builder.py:286
msgid "Output files"
msgstr "输出文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 46
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 47
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:46 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:47
msgid "Toggle sidebar"
msgstr "切换侧边栏"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 189
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 762
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:58 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:62
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:251 src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:256
msgid "Back"
msgstr "返回"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 72
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 73
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:72 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:73
msgid "Remove all files from the list"
msgstr "从列表中移除所有文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 80
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:80
msgid "0 files"
msgstr "0个文件"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 102
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 107
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 110
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 114
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 215
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_processing.py, line: 182
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_processing.py, line: 218
#: src/bigocrpdf/application.py:388 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:102
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:107 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:110
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:114 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:246
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:181
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:217
msgid "Start OCR"
msgstr "开始OCR"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 123
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 124
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 185
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:123 src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:124
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:185
msgid "List view (click for grid)"
msgstr "列表视图（点击切换网格）"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 126
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_ui_setup.py, line: 253
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:136 src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:269
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 137
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:137
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 182
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:182
msgid "Grid view (click for list)"
msgstr "网格视图（点击切换列表）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 184
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:212
msgid "1 file"
msgstr "1个文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/header_bar.py, line: 186
#: src/bigocrpdf/ui/header_bar.py:214
#, python-brace-format
msgid "{} files"
msgstr "{}个文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 63
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:62
msgid "Select Files"
msgstr "选择文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 532
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:120
msgid "Error adding files"
msgstr "添加文件时出错"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 528
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:181
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:182
msgid "No valid files were selected"
msgstr "未选择有效文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 189
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:193
msgid "Multiple Images Selected"
msgstr "已选择多张图像"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py, line: 191
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:194
#, python-brace-format
msgid "You selected {} images. How would you like to add them?"
msgstr "您选择了{}张图像。您想如何添加它们？"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 553
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:209
msgid "Select destination folder"
msgstr "选择目标文件夹"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 608
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:286
msgid "Error selecting destination folder"
msgstr "选择目标文件夹时出错"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 604
#: src/bigocrpdf/ui/file_selection_manager.py:303
msgid "Destination folder selected"
msgstr "已选择目标文件夹"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/config.py, line: 70
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/app.py, line: 41
#: src/bigocrpdf/application.py:49 src/bigocrpdf/config.py:134
#: src/bigocrpdf/image_application.py:45
msgid "Print version information and exit"
msgstr "打印版本信息并退出"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/image_application.py, line: 115
#: src/bigocrpdf/image_application.py:115
msgid "Extract text from images using OCR"
msgstr "使用OCR从图像中提取文本"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 105
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:369
#, python-brace-format
msgid "Attempting to add {0} files"
msgstr "尝试添加 {0} 个文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 120
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:384
#, python-brace-format
msgid "Successfully added {0} files"
msgstr "成功添加了 {0} 个文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/settings.py, line: 229
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:386
msgid "No valid files were found to add"
msgstr "未找到有效文件以添加。"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 140
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:404
msgid "Empty file path provided"
msgstr "提供的文件路径为空"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 145
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:409
#, python-brace-format
msgid "File does not exist: {0}"
msgstr "文件不存在：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/settings.py, line: 258
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:425
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file type: {0}"
msgstr "不支持的文件类型：{0}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 155
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:430
#, python-brace-format
msgid "File already in list: {0}"
msgstr "文件已在列表中：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/settings.py, line: 267
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:434
#, python-brace-format
msgid "Adding valid file: {0}"
msgstr "添加有效文件：{0}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 231
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:461
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置已成功保存"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 234
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:464
#, python-brace-format
msgid "Error saving settings: {0}"
msgstr "保存设置时出错：{0}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 404
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:683
#, python-brace-format
msgid "Saved {0} selected files"
msgstr "已保存 {0} 个选定文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 406
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:685
#, python-brace-format
msgid "Error saving selected files: {0}"
msgstr "保存所选文件时出错：{0}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 430
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:706
#, python-brace-format
msgid "Error loading selected files: {0}"
msgstr "加载所选文件时出错：{0}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 594
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:765
msgid "Processing state reset successfully"
msgstr "处理状态重置成功"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/settings.py,
# line: 612
#: src/bigocrpdf/services/settings.py:799
msgid "Temporary files cleanup completed"
msgstr "临时文件清理完成"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/export_service.py, line: 42
#: src/bigocrpdf/services/export_service.py:73
#, python-brace-format
msgid "Saved extracted text to: {0}"
msgstr "已将提取的文本保存到：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/export_service.py, line: 46
#: src/bigocrpdf/services/export_service.py:77
#, python-brace-format
msgid "Failed to save text file: {0}"
msgstr "保存文本文件失败：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 87
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:88
#, python-brace-format
msgid "Started OCR processing for {0} files using RapidOCR"
msgstr "已使用RapidOCR开始处理{0}个文件的OCR"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 82
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:95
#, python-brace-format
msgid "Error starting OCR processing: {0}"
msgstr "启动OCR处理时出错：{0}"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 92
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:101
msgid "No files to process"
msgstr "没有要处理的文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 137
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:139
msgid "Processing stopped by user"
msgstr "用户已停止处理"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 163
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:165
#, python-brace-format
msgid "Processing cancelled by user during file: {0}"
msgstr "用户在处理文件期间取消：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 168
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:170
#, python-brace-format
msgid "Error processing {0}: {1}"
msgstr "处理{0}时出错：{1}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 183
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:185
#, python-brace-format
msgid "Processing thread error: {0}"
msgstr "处理线程错误：{0}"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 136
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:195
#, python-brace-format
msgid "Error: File not found or invalid: {0}"
msgstr "错误：文件未找到或无效：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 228
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:231
#, python-brace-format
msgid "Processed {0}: {1} pages, {2} words"
msgstr "已处理{0}：{1}页，{2}个词"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 172
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:365
#, python-brace-format
msgid "Could not determine output directory for {0}"
msgstr "无法确定 {0} 的输出目录"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 185
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:375
#, python-brace-format
msgid "Error creating output path for {0}: {1}"
msgstr "创建输出路径时出错：{0}：{1}"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 388
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:413
#, python-brace-format
msgid "Error getting OCR languages: {0}"
msgstr "获取OCR语言时出错：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/processor.py, line: 482
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:489
#, python-brace-format
msgid "Cleared editor state for: {0}"
msgstr "已清除{0}的编辑器状态"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 508
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:496
#, python-brace-format
msgid "Removed processed file from queue: {0}"
msgstr "从队列中移除已处理的文件：{0}"
# File:
# bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/services/processor.py,
# line: 533
#: src/bigocrpdf/services/processor.py:518
#, python-brace-format
msgid "Generated unique filename to avoid overwriting: {0}"
msgstr "生成唯一文件名以避免覆盖：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 611
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1222
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:351
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_mixed_content.py:157
msgid "Done!"
msgstr "完成！"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 314
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:371
msgid "Analyzing PDF..."
msgstr "分析PDF中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 544
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:432
msgid "Merging text layer..."
msgstr "合并文本图层中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 564
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:449
msgid "Processing text page images..."
msgstr "处理文本页面图像中..."
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py, line: 472
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:472
msgid "Optimizing image compression..."
msgstr "优化图像压缩中..."
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py, line: 483
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:483
#, python-brace-format
msgid "{0} pages re-encoded with JBIG2"
msgstr "{0}页已使用JBIG2重新编码"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 495
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 742
# File:
# bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_text_layer.py,
# line: 442
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:666
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_text_layer.py:426
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_chunked_ocr.py:141
#, python-brace-format
msgid "Processing page {0}/{1}..."
msgstr "正在处理第{0}/{1}页..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1253
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:898
msgid "Converting to PDF/A..."
msgstr "转换为PDF/A中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1206
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1265
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py:910
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_mixed_content.py:251
msgid "Splitting PDF by size limit..."
msgstr "按大小限制拆分PDF中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 34
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:34
msgid "Latin (PT, EN, FR, DE, ES...)"
msgstr "拉丁语系（PT, EN, FR, DE, ES...）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 35
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:35
msgid "English (Optimized)"
msgstr "英语（优化）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 36
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:36
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 37
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:37
msgid "Korean"
msgstr "韩语"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 38
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:38
msgid "Arabic (AR, FA, UR...)"
msgstr "阿拉伯语系（AR, FA, UR...）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 39
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:39
msgid "Cyrillic (RU, UK, BG...)"
msgstr "西里尔语系（RU, UK, BG...）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 40
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:40
msgid "East Slavic (RU, BY, UK)"
msgstr "东斯拉夫语（RU, BY, UK）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 41
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:41
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 42
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:42
msgid "Devanagari (Hindi, Marathi, Nepali)"
msgstr "天城文（印地语、马拉地语、尼泊尔语）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 43
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:43
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 44
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:44
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py, line:
# 45
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/discovery.py:45
msgid "Thai"
msgstr "泰语"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1097
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_mixed_content.py:95
msgid "Analyzing PDF structure..."
msgstr "分析PDF结构中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1133
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_mixed_content.py:128
msgid "Extracting images..."
msgstr "提取图像中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1193
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_mixed_content.py:147
msgid "Saving PDF..."
msgstr "保存PDF中..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 1160
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_mixed_content.py:207
#, python-brace-format
msgid "OCR page {0}..."
msgstr "OCR处理第{0}页..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/backend_pipeline.py,
# line: 388
#: src/bigocrpdf/services/rapidocr_service/pipeline_chunked_ocr.py:91
msgid "Starting OCR..."
msgstr "正在启动OCR..."
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 118
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:117
msgid "No screenshot tool available. Please install spectacle, gnome-screenshot, or flameshot."
msgstr "没有可用的截图工具。请安装 spectacle、gnome-screenshot 或 flameshot。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 135
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:132
msgid "Screenshot was cancelled"
msgstr "截图已取消。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 133
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:139
#, python-brace-format
msgid "An unexpected error occurred during capture: {0}"
msgstr "捕获期间发生意外错误：{0}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 282
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:320
msgid "Could not load image file."
msgstr "无法加载图像文件。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 336
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:371
msgid "OCR processing timed out."
msgstr "OCR处理超时。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 310
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:348
msgid "OCR processing failed."
msgstr "OCR处理失败。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 316
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 320
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:354
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:358
msgid "No text found in the image"
msgstr "图像中未找到文本"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/screen_capture.py, line: 331
#: src/bigocrpdf/services/screen_capture.py:366
msgid "OCR engine not available. Please check your installation."
msgstr "OCR引擎不可用。请检查安装。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py, line: 34
#: src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py:63
msgid "Could not find the file. Was it moved or deleted?"
msgstr "找不到文件。是否已移动或删除？"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py, line: 36
#: src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py:65
msgid "Cannot write to this folder. Choose a different location."
msgstr "无法写入此文件夹。请选择其他位置。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py, line: 38
#: src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py:67
msgid "This PDF is password-protected. Remove the password first."
msgstr "此PDF受密码保护。请先移除密码。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py, line: 40
#: src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py:69
#, python-brace-format
msgid "The PDF file appears to be damaged or invalid: {error}"
msgstr "PDF文件似乎已损坏或无效：{error}"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py, line: 370
#: src/bigocrpdf/services/pdf_operations.py:409
msgid "No input files provided."
msgstr "未提供输入文件。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 163
#: src/bigocrpdf/cli.py:163
msgid "Verbose logging (DEBUG)"
msgstr "详细日志（DEBUG）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 165
#: src/bigocrpdf/cli.py:165
msgid "Available commands"
msgstr "可用命令"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 168
#: src/bigocrpdf/cli.py:168
msgid "OCR processing for PDF files"
msgstr "PDF文件的OCR处理"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 169
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 277
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 309
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 328
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 346
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 357
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 394
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 411
#: src/bigocrpdf/cli.py:169 src/bigocrpdf/cli.py:277 src/bigocrpdf/cli.py:309
#: src/bigocrpdf/cli.py:328 src/bigocrpdf/cli.py:346 src/bigocrpdf/cli.py:357
#: src/bigocrpdf/cli.py:394 src/bigocrpdf/cli.py:411
msgid "Input PDF file"
msgstr "输入PDF文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 170
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 305
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 310
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 329
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 347
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 358
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 369
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 395
#: src/bigocrpdf/cli.py:170 src/bigocrpdf/cli.py:305 src/bigocrpdf/cli.py:310
#: src/bigocrpdf/cli.py:329 src/bigocrpdf/cli.py:347 src/bigocrpdf/cli.py:358
#: src/bigocrpdf/cli.py:369 src/bigocrpdf/cli.py:395
msgid "Output PDF file"
msgstr "输出PDF文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 175
#: src/bigocrpdf/cli.py:175
msgid "Pages to process (e.g. '7', '3-10', '1,3,7'). Default: all."
msgstr "要处理的页面（例如'7'、'3-10'、'1,3,7'）。默认：全部。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 181
#: src/bigocrpdf/cli.py:181
msgid "OCR language (latin, ch, japan, korean, etc.). Default: latin."
msgstr "OCR语言（latin, ch, japan, korean等）。默认：latin。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 187
#: src/bigocrpdf/cli.py:187
msgid "Parallel workers (0 = auto). Default: 0."
msgstr "并行工作线程数（0=自动）。默认：0。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 189
#: src/bigocrpdf/cli.py:189
msgid "DPI for extraction (default: 300)"
msgstr "提取DPI（默认：300）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 192
#: src/bigocrpdf/cli.py:192
msgid "OCR behavior"
msgstr "OCR行为"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 197
#: src/bigocrpdf/cli.py:197
msgid "Re-OCR pages that already have text (default: skip them)."
msgstr "重新OCR已有文本的页面（默认：跳过）。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 203
#: src/bigocrpdf/cli.py:203
msgid "Process all pages as image-only (for editor-merged files)."
msgstr "将所有页面作为纯图像处理（用于编辑器合并的文件）。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 209
#: src/bigocrpdf/cli.py:209
msgid "Use high-quality server models if available."
msgstr "如果可用，使用高质量服务器模型。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 213
#: src/bigocrpdf/cli.py:213
msgid "Geometric corrections"
msgstr "几何校正"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 214
#: src/bigocrpdf/cli.py:214
msgid "Disable curvature correction"
msgstr "禁用弯曲校正"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 215
#: src/bigocrpdf/cli.py:215
msgid "Disable skew correction"
msgstr "禁用倾斜校正"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 217
#: src/bigocrpdf/cli.py:217
msgid "Disable perspective correction"
msgstr "禁用透视校正"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 220
#: src/bigocrpdf/cli.py:220
msgid "Disable orientation detection"
msgstr "禁用方向检测"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 224
#: src/bigocrpdf/cli.py:224
msgid "Image enhancements"
msgstr "图像增强"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 229
#: src/bigocrpdf/cli.py:229
msgid "Enable scanner effect (whitens background)."
msgstr "启用扫描仪效果（白化背景）。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 231
#: src/bigocrpdf/cli.py:231
msgid "Disable scanner effect."
msgstr "禁用扫描仪效果。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 232
#: src/bigocrpdf/cli.py:232
msgid "Enable CLAHE contrast"
msgstr "启用CLAHE对比度"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 233
#: src/bigocrpdf/cli.py:233
msgid "Enable auto brightness"
msgstr "启用自动亮度"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 234
#: src/bigocrpdf/cli.py:234
msgid "Enable denoising"
msgstr "启用降噪"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 235
#: src/bigocrpdf/cli.py:235
msgid "Remove dark borders"
msgstr "去除暗边框"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 239
#: src/bigocrpdf/cli.py:239
msgid "Enable vintage look (sepia/BW)."
msgstr "启用复古效果（棕褐色/黑白）。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 241
#: src/bigocrpdf/cli.py:241
msgid "Vintage in black & white"
msgstr "黑白复古"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 245
#: src/bigocrpdf/cli.py:245
msgid "Convert output to PDF/A-2b"
msgstr "将输出转换为PDF/A-2b"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 251
#: src/bigocrpdf/cli.py:251
msgid "Image format in output PDF. Default: original."
msgstr "输出PDF中的图像格式。默认：原始。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 258
#: src/bigocrpdf/cli.py:258
msgid "Image quality for JPEG/WebP (1-95, default: 85)."
msgstr "JPEG/WebP图像质量（1-95，默认：85）。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 262
#: src/bigocrpdf/cli.py:262
msgid "Debugging"
msgstr "调试"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 267
#: src/bigocrpdf/cli.py:267
msgid "Save preprocessed images to this directory."
msgstr "将预处理后的图像保存到此目录。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 272
#: src/bigocrpdf/cli.py:272
msgid "Only run preprocessing (dewarp/deskew), save images, skip OCR."
msgstr "仅运行预处理（弯曲/倾斜校正），保存图像，跳过OCR。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 276
#: src/bigocrpdf/cli.py:276
msgid "Split PDF into smaller files"
msgstr "将PDF拆分为较小的文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 278
#: src/bigocrpdf/cli.py:278
msgid "Output directory"
msgstr "输出目录"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 284
#: src/bigocrpdf/cli.py:284
msgid "Split every N pages"
msgstr "每N页拆分"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 290
#: src/bigocrpdf/cli.py:290
msgid "Maximum file size per part in megabytes"
msgstr "每部分最大文件大小（MB）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 296
#: src/bigocrpdf/cli.py:296
msgid "Explicit ranges (e.g. '1-5,6-10,11-15')"
msgstr "明确的范围（例如'1-5,6-10,11-15'）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 299
#: src/bigocrpdf/cli.py:299
msgid "Filename prefix for output parts"
msgstr "输出部分的文件名前缀"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 303
#: src/bigocrpdf/cli.py:303
msgid "Merge multiple PDFs into one"
msgstr "将多个PDF合并为一个"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 304
#: src/bigocrpdf/cli.py:304
msgid "Input PDF files (in order)"
msgstr "输入PDF文件（按顺序）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 308
#: src/bigocrpdf/cli.py:308
msgid "Compress PDF to reduce file size"
msgstr "压缩PDF以减小文件大小"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 316
#: src/bigocrpdf/cli.py:316
msgid "JPEG quality for images (1-95, default: 60)"
msgstr "图像的JPEG质量（1-95，默认：60）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 323
#: src/bigocrpdf/cli.py:323
msgid "Target DPI for images (default: 150)"
msgstr "图像的目标DPI（默认：150）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 327
#: src/bigocrpdf/cli.py:327
msgid "Rotate pages in a PDF"
msgstr "旋转PDF页面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 335
#: src/bigocrpdf/cli.py:335
msgid "Rotation angle in degrees (clockwise)"
msgstr "旋转角度（顺时针，度）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 341
#: src/bigocrpdf/cli.py:341
msgid "Pages to rotate (e.g. '1,3,5' or '1-5'). Default: all."
msgstr "要旋转的页面（例如'1,3,5'或'1-5'）。默认：全部。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 345
#: src/bigocrpdf/cli.py:345
msgid "Remove pages from a PDF"
msgstr "从PDF中删除页面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 352
#: src/bigocrpdf/cli.py:352
msgid "Pages to delete (e.g. '3,5,7' or '2-4')"
msgstr "要删除的页面（例如'3,5,7'或'2-4'）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 356
#: src/bigocrpdf/cli.py:356
msgid "Extract pages to a new PDF"
msgstr "将页面提取到新PDF"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 363
#: src/bigocrpdf/cli.py:363
msgid "Pages to extract (e.g. '3-5' or '1,3,7')"
msgstr "要提取的页面（例如'3-5'或'1,3,7'）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 367
#: src/bigocrpdf/cli.py:367
msgid "Insert pages from another PDF"
msgstr "从另一个PDF插入页面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 368
#: src/bigocrpdf/cli.py:368
msgid "Target PDF file"
msgstr "目标PDF文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 376
#: src/bigocrpdf/cli.py:376
msgid "PDF file to insert pages from"
msgstr "要插入页面的PDF文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 383
#: src/bigocrpdf/cli.py:383
msgid "Insert at this page position (1-indexed, 0 = append). Default: append."
msgstr "在此页面位置插入（从1开始，0=追加到末尾）。默认：追加到末尾。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 389
#: src/bigocrpdf/cli.py:389
msgid "Pages to insert from the source (e.g. '1-3'). Default: all."
msgstr "从源文件插入的页面（例如'1-3'）。默认：全部。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 393
#: src/bigocrpdf/cli.py:393
msgid "Reorder or reverse pages"
msgstr "重新排列或反转页面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 401
#: src/bigocrpdf/cli.py:401
msgid "New page order (e.g. '3,1,2,5,4')"
msgstr "新的页面顺序（例如'3,1,2,5,4'）"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 406
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/ui/pdf_editor/editor_window.py, line: 197
#: src/bigocrpdf/cli.py:406
msgid "Reverse the page order"
msgstr "反转页面顺序"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 410
#: src/bigocrpdf/cli.py:410
msgid "Show PDF metadata and page count"
msgstr "显示PDF元数据和页面数"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 414
#: src/bigocrpdf/cli.py:414
msgid "Export OCR'd PDF as ODF document"
msgstr "将OCR处理的PDF导出为ODF文档"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 415
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 426
#: src/bigocrpdf/cli.py:415 src/bigocrpdf/cli.py:426
msgid "Input PDF file (must have text layer)"
msgstr "输入PDF文件（必须有文本图层）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 421
#: src/bigocrpdf/cli.py:421
msgid "Output ODF file (default: same name as input with .odt)"
msgstr "输出ODF文件（默认：与输入同名，扩展名为.odt）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 425
#: src/bigocrpdf/cli.py:425
msgid "Export OCR'd PDF as formatted text"
msgstr "将OCR处理的PDF导出为格式化文本"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 432
#: src/bigocrpdf/cli.py:432
msgid "Output text file (default: same name as input with .txt)"
msgstr "输出文本文件（默认：与输入同名，扩展名为.txt）"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 440
msgid "Interactive export dialog (used by file managers)"
msgstr "交互式导出对话框（由文件管理器使用）"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 414
#: src/bigocrpdf/cli.py:436
msgid "Open interactive GUI editor"
msgstr "打开交互式图形编辑器"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/cli.py, line: 415
#: src/bigocrpdf/cli.py:437
msgid "PDF file to edit"
msgstr "要编辑的PDF文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/utils/temp_manager.py, line: 85
#: src/bigocrpdf/utils/temp_manager.py:85
#, python-brace-format
msgid "Not enough disk space. Need {needed:.0f} MB but only {free:.0f} MB available."
msgstr "磁盘空间不足。需要{needed:.0f} MB但仅有{free:.0f} MB可用。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/utils/temp_manager.py, line: 98
#: src/bigocrpdf/utils/temp_manager.py:98
#, python-brace-format
msgid "No write permission for folder: {path}"
msgstr "没有文件夹的写入权限：{path}"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/config.py, line: 72
#: src/bigocrpdf/config.py:136
msgid "Enable debug mode"
msgstr "启用调试模式"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/config.py, line: 74
#: src/bigocrpdf/config.py:137
msgid "Enable verbose output"
msgstr "启用详细输出"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 57
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/config.py, line: 139
#: src/bigocrpdf/config.py:141
msgid "Start in image conversion mode"
msgstr "开始图像转换模式"
# #-#-#-#-#  bigocrpdf.pot (bigocrpdf)  #-#-#-#-#
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 57
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/config.py, line: 146
#: src/bigocrpdf/application.py:57 src/bigocrpdf/config.py:146
msgid "Open files directly in the PDF editor"
msgstr "直接在PDF编辑器中打开文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/config.py, line: 76
#: src/bigocrpdf/config.py:148
msgid "PDF files to process"
msgstr "要处理的PDF文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 162
msgid "No supported files in clipboard"
msgstr "剪贴板中没有支持的文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 175
msgid "Multiple Images Pasted"
msgstr "多个图像已粘贴"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 176
msgid "You pasted {} images. How would you like to add them?"
msgstr "您粘贴了 {} 张图片。您希望如何添加它们？"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 191
#, python-brace-format
msgid "{count} file(s) added from clipboard"
msgstr "从剪贴板添加了 {count} 个文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 224
msgid "Image from clipboard added"
msgstr "从剪贴板添加的图像"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 331
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:210
msgid ""
"Big OCR PDF adds optical character recognition to your PDF files, making them searchable and "
"allowing you to select and copy text from scanned documents."
msgstr "Big OCR PDF 为您的 PDF 文件添加光学字符识别，使其可搜索，并允许您从扫描文档中选择和复制文本。"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 342
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:224 src/bigocrpdf/window_actions.py:228
msgid "Benefits of using Big OCR PDF:"
msgstr "使用大OCR PDF的好处："
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 355
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:236
msgid "Search"
msgstr "搜索"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 355
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:236
msgid "Search through your scanned PDF documents"
msgstr "在您的扫描PDF文档中搜索"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 356
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:237
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 356
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:237
msgid "Copy text from images and scanned documents"
msgstr "从图像和扫描文档中复制文本"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 235
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:238
msgid "Add image files and generate new PDFs from them"
msgstr "添加图像文件并从中生成新的PDF"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 236
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:239
msgid "Rearrange, rotate or remove pages before processing"
msgstr "在处理前重新排列、旋转或删除页面"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 357
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:240
msgid "Batch processing"
msgstr "批处理"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 357
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:240
msgid "Process multiple files at once"
msgstr "同时处理多个文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 358
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:242
msgid "Auto-correction"
msgstr "自动纠正"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 358
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:243
msgid "Automatically correct page alignment and rotation"
msgstr "自动校正页面对齐和旋转"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 370
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:269 src/bigocrpdf/window_actions.py:277
msgid "Show this dialog at startup"
msgstr "在启动时显示此对话框"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 384
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:284 src/bigocrpdf/window_actions.py:289
msgid "Let's Get Started"
msgstr "让我们开始吧"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 306
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:309
msgid "Reset All Settings?"
msgstr "重置所有设置？"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 308
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:311
msgid "This will restore all options to their default values. Your file queue will not be affected."
msgstr "这将把所有选项恢复为默认值。您的文件队列不会受到影响。"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 313
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:316
msgid "Reset"
msgstr "重置"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 341
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:344
msgid "Settings restored to defaults"
msgstr "设置已恢复为默认值"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 372
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:375
#, python-brace-format
msgid "Session resumed with {0} files"
msgstr "会话已恢复，包含{0}个文件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 376
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:379
msgid "Could not resume session"
msgstr "无法恢复会话"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_actions.py, line: 382
#: src/bigocrpdf/window_actions.py:385
msgid "Previous session discarded"
msgstr "上一个会话已丢弃"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/app.py, line: 106
#: src/bigocrpdf/application.py:180
msgid "Application started successfully"
msgstr "应用程序成功启动"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/app.py, line: 111
#: src/bigocrpdf/application.py:185
msgid "Error starting application"
msgstr "启动应用程序时出错"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 270
#: src/bigocrpdf/application.py:267
#, python-brace-format
msgid "Opened {0} file(s)"
msgstr "已打开{0}个文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 368
#: src/bigocrpdf/application.py:365
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 372
#: src/bigocrpdf/application.py:369
msgid "File"
msgstr "文件"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 376
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window.py, line: 108
#: src/bigocrpdf/application.py:385 src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:213
msgid "Processing"
msgstr "处理"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 393
#: src/bigocrpdf/application.py:389
msgid "Cancel processing"
msgstr "取消处理"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 394
#: src/bigocrpdf/application.py:390
msgid "Clear file queue"
msgstr "清空文件队列"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 406
#: src/bigocrpdf/application.py:402
msgid "General"
msgstr "常规"
# 
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 409
#: src/bigocrpdf/application.py:405
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/app.py, line: 129
#: src/bigocrpdf/application.py:434
msgid "BigLinux Team"
msgstr "BigLinux团队"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 378
#: src/bigocrpdf/application.py:442
msgid "Interface"
msgstr "界面"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 384
#: src/bigocrpdf/application.py:448
msgid "Third-party Components"
msgstr "第三方组件"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 386
#: src/bigocrpdf/application.py:450
msgid ""
"The OCR engine and other libraries used by this application are independent projects, each "
"distributed under its own license."
msgstr "本应用使用的OCR引擎和其他库是独立项目，各自使用其自有许可证分发。"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/app.py, line: 139
#: src/bigocrpdf/application.py:461
msgid "Developers"
msgstr "开发者"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/application.py, line: 401
#: src/bigocrpdf/application.py:465
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 618
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 619
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:67 src/bigocrpdf/window_processing.py:68
msgid "No files selected for processing"
msgstr "未选择文件进行处理"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 627
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:74
msgid "No destination folder selected"
msgstr "未选择目标文件夹"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 628
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:75
msgid "Please select a destination folder"
msgstr "请选择目标文件夹"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_processing.py, line: 161
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:160
msgid "Starting…"
msgstr "正在启动…"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 708
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 709
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:179
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:180
msgid "Failed to start OCR processing"
msgstr "无法启动OCR处理"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_processing.py, line: 192
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:191
msgid "OCR processing started"
msgstr "OCR处理已开始"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 724
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:192
msgid "OCR processing started using Python API"
msgstr "使用Python API开始OCR处理"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_processing.py, line: 288
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:284
#, python-brace-format
msgid "{} files in queue"
msgstr "队列中有{}个文件"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 884
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:392
msgid "OCR processing complete callback triggered"
msgstr "OCR处理完成回调触发"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 889
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:397
msgid "Processing complete but no longer on terminal page, likely cancelled"
msgstr "处理完成，但不再处于终端页面，可能已被取消。"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 913
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:422
#, python-brace-format
msgid "OCR processing completed successfully for {count} files"
msgstr "OCR处理成功，{count}个文件。"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 919
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:427
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:428
msgid "OCR processing complete"
msgstr "OCR处理完成"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 1121
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:436
msgid "OCR processing cancelled by user"
msgstr "用户取消了OCR处理"
# File: bigocrpdf/bigocrpdf/usr/share/biglinux/bigocrpdf/window.py, line: 1129
#: src/bigocrpdf/window_processing.py:446
msgid "OCR processing cancelled"
msgstr "OCR处理已取消"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_ui_setup.py, line: 50
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:63
msgid "Main"
msgstr "主页"
# File: bigocrpdf/src/bigocrpdf/window_ui_setup.py, line: 207
#: src/bigocrpdf/window_ui_setup.py:223
msgid "Results"
msgstr "结果"
